【順天邨色魔】與疑犯同層 羅小姐︰好恐怖

順天邨企圖強姦案17歲疑犯今晨在寶達邨達怡樓吊頸身亡，街坊今日得悉事件均感驚訝，不少人議論紛紛。與疑犯住同層的羅小姐表示，今早由新聞得知涉嫌風化案的疑犯上吊亡，對疑犯原來一直與自己同層感到「好恐怖」，她上午外出時已見大批警員及警犬在其樓層調查。

羅小姐稱，附近一帶的治安稍算良好，她平日都會出夜街，但日後會提高警覺。

真係唔係冇血性
但係是但搵戶公屋既都住左十年八年
你都安然無恙
人地一面之緣就險被奸
係咪你個樣令人心寒d呢

btw 好耐都冇講呢句
關鳩你事咩飛影

同一層咁耐都冇事發生
證明你好安全

咩叫稍算良好

天生係一個防狼器

羅小姐講到差d 比人姦咁款

人格謀殺
蘋果日記

咁恐佈你又會咁安全

同層都唔搞佢

要去天韻樓

同層咁耐都冇出事 即係證明阿羅小姐根本冇嘢值得擔心